★圖！IT畢業生官方標準Look!

間大學咁撚廢仲要只係學位，咁都拎嚟打飛機？

矛屎大學？

我有件一樣既恤衫
利申 瘦仔

腦魔咁得閒 日抖出post

科網股爆破之前look:

今日好似未見你貼游b

腦魔點睇殯儀二世祖送錢俾IT 拍VR 靈堂
洗6位數

他與本地IT企業盛夏互動合作，拍攝殯儀館VR（虛擬實境）片段，協助客戶選擇合適場地。

公司斥6位數字成本，暫拍攝了全港5間殯儀館片段，讓客戶可挑選合適的靈堂。

買支vr 鏡 3千蚊
掛名IT 拍一拍 收6位數字

HK IT gogogo

斥呀!!

U記

ive legend 蓋ching

收唔收到錢先？一陣好似中環某欠薪遊樂場咁

咁似Calvin sun

呢科今年冇人讀